3年嚟只係得感情冇愛情

三年嚟 我一直都喺活喺你嘅大話之中
原來唔止偷食過一次 原來有四次
第一次被分手我選擇咗原諒你 因為我心軟我蠢我未見過你喊得咁傷心以為你真喺知錯會後悔
第二次被分手我又再次選擇原諒你 就算分開咗你仲喺好關心我 當時我總喺覺得你有苦衷有啲野諗唔通 所以我決定原地等你返嚟我身邊 幾個月後終於俾我等到
之後嘅日子你一日比一日愛錫我 一日比一日對我好
我以為你已經改過 我亦都好努力為你變得更成熟
你同我傾買樓結婚嗰時係點 帶我去見你屋企人 我以為你唔會再離開我 以為我地喺會行到尾
但最後我發覺原來全部都喺假
換黎嘅喺你話呢三年你覺得好厭倦 只喺得感情無拍拖嘅感覺 你扮好人扮得好辛苦
我覺得你好陌生 我心真喺好痛。

做咩啫你

我都覺得我喺

5 年
最後一句感情淡了
就byebye
好明你感受

點解一個好女仔總會遇到唔好嘅男人

好又點 用真心對人到最後換嚟嘅只係傷害

心中沒有你
說什麼都多餘

明啊 絕對係永久傷害

比人呃三次

好多時候只能怪我地之間相遇嘅時間太早
太家都未成熟
就算遇到
都總有一方會受傷
只能無奈
響呢d時候無論幾鍾意都只可以係放手
但時間又會將我地帶向正確嘅人身邊
真係令人又愛又恨
因為我地唔會知幾時先遇到過正確嘅人
雖然失戀係痛
但唔好忽略每一段關係所帶俾我地嘅成長

多謝你呢番說話
但依家呢個時間我只係想用工作同酒精麻醉自己
已經唔想去面對 逃避現實

出軌係會無數次
男女都一樣

睇得出你係長拖人
3年來都可以咁愛

可惜啦遇到賤人
可能世界上有心人都好難遇到賤人

好心以後唔好再鐘意player啦
搵個好好嘅男仔唔好？

又係偷食唔分手 你班港女世界級

我識佢嘅時候覺得佢好忠直好老實嘅人 估唔到佢會咁 只怪我太蠢太易信人 就算相處咗咁耐都一啲唔了解佢
之前聽人講過偷開食既人係會不斷偷食 唔會改到
今日我信啦
一次過知道佢偷食過咁多次真係有啲接受唔到

我同你一樣
都原諒ex好多次
最後都係帽子戲法收場

我ex唔會搵我
同新仔過得好開心

樓主我地會唔會講同一個人
我最近都識左個人 又係見佢個樣老老實實
好快就拍拖 點知原來我又係衰蠢
原來佢一早有女朋友 我仲要係佢女朋友聯絡我 我先知 原來我一直白痴 一直做左人第三者
個陣佢又係講有個拍左三年幾既女仔 因為個ex搵返個女仔 所以個女仔同返個ex 點知可能其實一直都冇依件事 只係佢用依招用黎呃人
所以樓主 樣依啲真係冇樣睇 如果真係頂唔順就分手啦 唔好繼續自虐

Let go

三番四次偷食都仲原諒 咁蠢唔呃你呃邊個